TOMICA 討論區06

thanks bro , 唔記得開

屌我開左新po

新po！

正喎

留名

留車不留名

我仲on99 睇緊另一個post 有無動靜

邊度有

大量？ ,LM等蟹貨

唔撚係掛
我同幾個fd都訂咗

訂黎自己玩既怕什麼 己訂

入返兩架推下

慢訊今次快番次，不過硬係覺有一旦有大批行發貨果架車通常都有排冇運行

大家如果只係想推車
理得佢推19000幾架黎香港賣
賣得越平越好

人人有車推

Agger

新手買車都易d

想問tomica有冇出dc2

新post留名

LM

Hot wheels就有
Tomica 得再舊d既integra 無dc2

見有人開團做159

平咪好，價岩入多架銀

巴打邊度入手

幾時先有hw rx-7呀

又黎

人在澳洲，係啲雜貨店見平平地$2.8澳紙就買左

有無巴打知邊度有得買cm's呢個牌子

一直都想搵1/64既Celica, 最後見cm's有出

之前好撚平，hh可能仲有，$25一架

他mac又出civic advan拉花，痴撚線

lm

nsx

咁平希望仲搵到啦

我n 年前都係社團入貨
原來而家仲有

請問巴打想搵番呢款可以邊度搵？

普通色唔難搵

希望仲買到啦

$1澳纸一架勁平，QC同比例都幾好，不過係全膠

大約10蚊到15蚊

想買多d佢出既dc5
得佢有
屌tomica dc2 dc5都無

其實澳賣緊hw既p&q case未？

好想入手

咁係p&q case? 岩岩開始玩唔係好識

新手留名，宜家人在澳洲無得買tomica

FairladyZ 好靚

未，我都搵緊

巴打都喺澳洲？

我屋企附近個間有N case
不過p同q可能仲要等，今晚去望下先

仲好貴tim,巴打等普通版吧

成箱買喇

STH真係買唔起

一箱買，哪有錢

又出

幾靚wo

知唔知上面架180幾時出

比多一個月

有無巴打啱

聽日飛了
有冇咩地方介紹睇/買車

東京
上個post問咗無人理

之前係咪有巴打搵golf

我屌

架tomica rx7買左都未開

好好彩，14蚊入左手

diu

Wa diu 早知去

黃色

真心如果巴打去開日本見到有得買嘅 可唔可以幫我入對LV-N153A同B

2017款對nisom r35

香港無晒??

心齋橋附近唔覺有

大阪內都ok , 睇下經唔經

呢對香港邊到可以入到求教路

東京邊度有車睇

是日入手

想買Tomica 97 Doctor Heli，有無人知邊到仲有貨?

Happy Friday 獎下自己

中野行一次唔夠
最尾老爹要求返兜行多次，我買左十幾架Tomica,佢買左廿架1:43

Po返當時壯觀嘅現場 同少少收獲相
因為個旅程都已經係上年嘅事 啲戰利品都同其他車融入哂

呢個櫃真係不得了 不過啲價聽講幾貴下

一啲啲~不過要好俾心機留意，我係中野刮左4,5個鐘
所以要擺好多時間係個到

今日機場有車睇，有無巴打去左

係小熊

呢到有冇人玩開路軌套裝個啲？
事關我想買一套送比男朋友，佢講過話好想砌火車個啲。
行開反斗城見到有新幹線呀台鐵套裝個啲，
我本身冇乜研究，想知道如果初初第一次買，應該買邊啲會好啲 ？

唔該

一放上黎即刻無左

冇錯

想問問hw rx7 50蚊 波子934.5 35蚊
McLaren p1 45蚊係咪合理價?
喺現時點見到 想入但驚買貴咗

Hw大多數一般車原價係$19.9?
同埋好似有分咩色卡同系列都唔同價？
利申: 我都唔係好識分

合唔合理就睇你過唔過到自己
Btw現時點有d係賣大陸卡

痴線佬

哩隻係咪冇得碌架 ？

呢個牌子正，以前都有好幾架
好推又detail, 如果仲有都想買番

想知邊度仲可以搵到tomytec LV-N79 190E?

感謝巴打

原來係呢間公司
之前淨係有見到佢地出既機械人玩具，原來仲有出車仔

彈珠人巴打，佢架GTO好撚正呢

推post

銅鑼灣反斗城有冇新hw買，thx

今日入多咗幾部
不過冇影

今日喺fb group見到有條癲佬喺tomica shop掃晒 21 部 type r
$55/部

好多癲佬

如果香港都有tomica shop 可能我都會咁癲 有組立工場仲好

師兄個影幾靚 自己整？

架仔黎

我都怕遲D出果部黑盒掃把佬我會失控

假圖但好正

呢架唔洗等hotwheels,買tomica咪得

12月出，大家點睇

架86同fd唔係出過喇咩

架gtr無咩誠意

下面果兩架做乜鳩

是咪回帶ja

星野個架好似係紐堡綠黎架喎

86係舊款，但架fc 之前唔係碳頭

fd 我有lee 架就夠
上次果架勁核突

出新既fc仲好喇

我都想講...直接買premium果架咪得

架FD仲退步咗用返跑轆

架FD我用Marker油出嚟自high

想問下依架仲有無機會搵到honda fit除左紅色同反斗城個架之外

各位巴打 有朋友拜託我搵架f50比佢 除咗kyosho同hw之外有冇選擇

睇黎巴打架1:1應該都係fit仔喎

Kyosho啦 一分錢 一分貨

My f40

hw啲qc係咪不嬲都好參差?

屋企人之前就係

唔該曬巴打你 聽日出去買
同埋fb gp收GD GE邊個gp會多人d

係，經常印斜

請問各位呢架大概咩價位倒，fb群見有人放520，算平定貴

星期日去天后行左一轉，蘋果場開咗間賣車仔嘅舖頭，主力賣1/43 ，另外有kyosho 同 tomica 賣，有冇師兄去過？張相都係偷雞趁店主同人吹水先映。

咁係咪算error

淘左架殘車NSX
做左小小手工

520本身都係一個好貴嘅數目

其實有人部車上下調轉都當error
真係唔知點定義
不過error有無市場價值？

error其實我認為冇咩價值 冇一個「市場公認嘅價值」有人專儲error咪覺得值囉 其餘唔玩error嘅只會覺得係一架qc垃圾嘅車 不過error賣得貴嘅通常冇人要 ebay一大堆

一直想講 將qc差變成一種收藏路線呢下真係幾有趣 qc差又唔怕俾人屌 仲可以繼續大條道理qc垃圾

有冇師兄知邊到仲有LV-N100a 可以入到
以前新手買 唔識野無check到車就要左 買左架有d 瑕疵嘅 一路好想搵番架靚仔

有得check完有問題唔要既咩

應該得既
我諗間鋪都係退俾代理
之前買左架天生一個黑轆 我都走去換返

有啊 我另外買其他幾隻色 都check左幾部 無問題先要

同埋我唔係番去換 係即場佢開盒俾我check 我check完先收貨 但係買白色果陣第一次買 無check到

又學到野 新玩唔係好知
之前買左盒tomy evo黑色
點知有瑕疵甩油
以為d車仔買左無得退 所以無理到

巴打唔好意思 唔知係咪誤導左你
如果買普通盒果d無架 因為佢盒外邊已經包左膠佢拆唔到你睇 已經無包嘅時候都仲有得check
但係我買果隻佢盒外邊無包膠 就咁可以拎到架車出黎所以先有得check

可能一間間鋪
我係返到屋企睇到有問題返去換

所以我買hw經常遇到一個問題
見到自己想要部車，得返最後一部
但qc差，就會諗買唔買好
特別係啲車頭logo印唔岩位，好麻煩

到底邊到仲買到

依家每次一見到呢兩個花位就好後悔

話說小弟都有架error nsx

無拉花幾正喎

好景地下巷仔果間有得買 但首先你要係會員
仲要連埋另一隻色一齊買 但一架叫價3定4舊水

果到仲有得買? 其實我果架都係果到一對咁買
我都記得好似無得單買

冇得單買 所以佢仲有貨 但真係貴到痴撚線
要一對對咁買 最少600蚊

我諗住500同一單買一架白色算數 廢事煩 還掂我黑色果架好靚 唔使買多部

500蚊未必有人放

呢架咁平既
啱啱出個陣都平架喎

成日450蚊搞掂左不過都係有一粒起疹 不過正面睇唔到 唯有接受

咁快手

邊到搵到

上fb 徵車 又有人肯賣 我咪即刻去交收原本開500 不過都真係有粒起泡 咪傾減50 最後成功左

搞到我都想搵返架

呢架係呢兩到有d瑕疵 不過正面睇好靚 450蚊唯有接受

初初落坑果時好想搵 但果時見250蚊咁上下就放棄咗
一見到68蚊即刻狗衝

咁你舊果架打算點

緊係照keep 果架嘅側面靚 咁我一架可以影側面一架可以影正面

咁你買咗2017未

買左

舊款齊色

有巴打搵緊舊Fit仔

跟唔到

2017灰色果架未說服到自己買落手
其實2017款唔係nismo版又覺得唔係好靚 所以買左架藍色算數

btw呢架係我另一款珍藏
咬地沙搵左咁多年 唯一一架1:64 仲要頭尾燈都係透明膠件

Brand?

係邊搵到 我都好想要

新手留名

好似係叫唔知咩D1 個牌子要番屋企睇番個盒先知

我仲買左同一個系列好多其他款 仲有d飛雞 好撚靚 番屋企再影上黎

呢幾張臨時上網搵

果時仲有我記得係rx7 z33 不過我唔夠錢 買唔晒 好後悔

有呢幾部

好靚仔

唔急既咪慢慢搵吓先
真係搵唔到先去買囉

要多謝一鳩屌醒你同FOD 2位巴打
佢地唔提天后蘋果有車睇我都唔會搵到

又有了

挑戰視覺極限

無得輸 係咪已經絕左版

絕左了，唔再出

我諗係 因為果時fb咁岩見到有人放 好似大約一架買番黎

抵呀

師兄有冇link?

抵？

你要pm admin嫁 我申請咗成個月都冇批，一pm佢秒入

其實我都覺得好貴不過真係好靚忍唔到手

原來係咁
岩岩pm左admin,唔該巴打

我都好想要架咬地呀呀呀呀呀呀

架咬地我果陣一見到你狗衝出去交收 因為怕俾人搶左

愛車無價 所以抵

諗住去supermarket買啲野食，點知變左買車

唔見新rx7 ?

係我係我

sor bro , 唔記得左出左呢架，新既

Thank you床巴

Ef9邊到揾架

短卡，外國巴打？

唔見啊 我都想要，但遲啲入黃色仲正

係澳洲

Hot Wheels 垃圾QC

係咪有巴打搵緊，我今日係現時二樓買，50蚊，呢個系列其實好正

係啊我搵緊啊 但我宜家唔係香港，希望年尾番黎既時候會搵到

淘寶我相信一定有，只係唔知search 咩關鍵字

我都想儲番十零架

Woolies?

全新二手

係啊

人生第一架fk2

紅色個架係咪叫FN2

係

點解無曬premium 架nsx同r33
見到60幾蚊無買
但可以周圍都無

nsx玩巨無咩

On9先會去玩巨
求佢賣玩具咁

你都覺

是日

唉 睇唔到個post俾人full set hold咗

自爆巴打

銅人雖然好撚串 但真係有貨同平
Tem豬車我諗無鋪夠佢多
陽巨？ d車無人要先話有貨
熱門既就收起 一係就高價賣

哇屌 如果我見到我都會補番之前無買架幾架

z33 rx7 86

我淨係要咬地就夠了

我會幫你手留意下
不過估唔到有咬地同好

因為揸過2部

屌 同我一鳩樣 又係揸過兩部咬地所以一路好想買到佢嘅車仔

有冇巴打住新界
次次都出到好遠先有車買

iktf 我天水圍人士

最慘自己區又冇平車買

元朗又新街有幾間車仔舖 啲嘢都唔錯

住屯門
次次都係收工出旺角買

而家要搵返架honda fit gd真係好難

住元朗
又一新城同屯門壹號總站都叫有野睇下的

買左咁耐宜加先開

呢架巴打應該小見d

golf,呀叔軚 ,車尾寫 ... T bawg ?

比例錯晒，又無車尾燈，你真係matchbox出品？

第一次跌番落basic car既乜拿倫，轉番做鐵定風翼，一體化，但比膠翼高身

GTR load得好底，非常底，唔錯，幾型棍無買錯

架mazda唔差

巴打會唔會咋型 呢條友又唔貼tomica

你係咪用錯左ac覆自己？

係車就貼 我當學多d野

好的

買1/43啦

放一兩架就算啦
真係出事嗰陣你就驚

點解嘅 ？

一撞車果時 d車仔子彈咁飛埋黎 咁簡單都要問?

唔知會唔會out topic不過有無巴打知呢架香港有無得買？

睇到大量特價中笑左

感謝
大量特價好事嚟
個個有車推

但好神奇佢keep住出，又keep住有鋪頭入貨

感覺唔多細路買

想要埋巴打銀色嗰架
想問係咪都係大量特價中

邊到仲有銀色板車買

有無巴打知道邊到有新果套TOMICASHOP boxset賣？
JJ插沙

白色好靚，custom ?

奇趣天地咪又係將個正價mark 到高一高 然後話特價

thanks bro 唔怪得你無買埋mcqueen版

香港版 ,買番架支持下

邊到有

都未出

jc見過一次

Taobao 個價不如去吉之島訂

無你呢架電度既

黑色好似無咁靚仔

叮噹時光機幾號出？

好靚

必買

Premium ?

YES

買多佐部
有冇巴打要
$220

今個月

有冇巴打識
''請問有冇蛋紙''
嘅日文

1號總站係咪得兩間
個場成個迷宮咁

謝

板車到左貨

787B到貨

有條友hold左100架 笑到仆街

傻閪

笑左
可以放晒屋企d 車上板

cls

好鐘意Tomica既新幹線

散財

787B你買幾錢

咁多架花見台
架787b 係咩比例?

1/64

咁大個盒

花見幾錢入?

不過1/64黎講真係有d 貴

花見應該大貨啦 係賣幾錢姐
ssp福利賣199 沽清

Btw Thanksssss
嚟緊11月又有架咬地既1/43出

福利買平車真係每次都未放工已經沽清

我去陽巨 直頭冇擺出嚟

陽巨今次算係咁

做乜事

3尾

估唔到而家唔玩砌牆 玩多到砌卡板

係AmiAmi 訂晒兩架都仲未到香港

聽日要返大陸做野，唔知後日仲買唔買到LV-N144B呢

同100部個位買

787B望落真係幾正 搞到心郁郁破戒

星期六去陽具拎

買啦

2個巴打有車

點解tomica唔出land rover

呢架真係近年top3高質車

有出過啊 係無新款姐

幾錢？1:64？

巴打板車邊到仲有

板車真係唔駛急
大把蟹貨

你pm入100部個位人兄

仲係咪有巴打要rx7

超過20年冇出法拉利

好多經典日本車都無
成日都gtr你唔悶我都悶

以Takara Tomy財力, 再買法拉利拉臣應該唔係問題
可能係法拉利難服侍

以tomica宜家既QC 討好唔到法拉里好正常

成日都翻炒
架rx7 出左幾多次
林寶都買到唔想買
架86都唔好得好多

法拉利拉臣比Burago呢間垃圾買斷咗，
想出都出唔到
Hot Wheels都冇得出拉利啦

有冇人會玩場景
上網睇到個油站好想買

其實京商定tomytec既1比64高質啲？俾架787B毒到

今日上左玩具開倉度拎車， 同老闆傾左好耐，狂數窮人仆街野

呢個真 幾百蚊買番黎 望到有疹有崩油真係會燥

我之前都唔知ky咩質素
不過買唔到Tomy架nismo gtr先至買ky
我都係琴晚先拆開嚟睇

齊齊推板車

白色呀

齊齊推

有冇巴打知邊度有得買1/64 kyosho 頭文字D AE86 碳纖頭冚版

跟推

想玩，有無圖j下

巴打想問下大d架板車買幾錢同邊到有

唔知道難唔難搵

上年暑假係日本買左

[member]油麻地現時點

好想買

咁要出埋呢部

break碟都做埋

有系列做晒舊超跑就好

終於到手
青島社evo

場景撚，可惜冇位放多d

好正

嘩 屌你

正呀喂

好撚正 我一拎到手果下扯晒旗

屌係掉撚轉 ,不過堅正

sorry 手機影唔知做乜會倒轉左

呢架我都有
大約2010年係HH買

荔枝角 板車賣晒

旺角買咗架$248

佢另外仲有一set 係有豬扒 r34 同埋z33 但係嗰set我搵唔到邊度仲有得買

我去買787b

巴打會唔會賣 求放

Telegram👍🏻

如果係hotwheels想要！

今次真係J都斷

終於有車推

搞咩呀，咁唔小心

我放左架車係床執緊位 之後唔小心撞到盒未拆嘅tomica i8 一跌咁岩跌正佢 我一望落去怒吼左句屌你老母
之後差d一拳就打爆果盒垃圾i8

但係最後唔想再小多架車就放過左架i8

終於有時間影京商同tomy既nismo gtr

痴撚線竟然咁快搵到多架

如果係一樣白色 我會覺得tomy d陰影效果做得靚d 但係黑色就應該無乜分別

過高過重

我見佢喺fb gp徵(好似係)

部 r32 邊度買到？

另類分享

我家得一架Evo, 唔想割愛

唔緊要 我已經搵番

新手想入坑
次前係LOG ON 買貴好多
想知邊到多款同平小小 最好九龍新界
令外有咩網多車仔既資料

HEE呢個網算唔算平？

後其版86邊度仲有 我細個有一架成日拎出拎入玩
想要返架

巴打我有少少想退坑剩係留返幾架好鐘意既
你有興趣既平放比你？ 全部新淨用膠盒display
有興趣tg:

her黑店

hee

到左了

呢間黑店

未買板車巴打
現時呀姐＄269
Log on ＄300

精神

正呀！

正啊喂

淘寶？

信和

$205 入手

有無邊間好店推介？

我陽巨$200入手

呢三架係咩版 分別幾錢？

tomica , tarmac , hotwheels , 錢就。。。

其實我買多2架rx7諗住留比巴打

少年 你太年輕了
你以為lee 度真係咁多個巴打po 車仔?

早排搬去麗晶，我發現麗晶兩間玩具店好多寶藏

X將軍 有時都有正野搵到
因為無乜人去
價錢中等

我發現好多巴士，連1號車雙層巴士都齊晒款

Tomica 部Estima幾時岀

有，但貴

有興趣

黃之後係紅

仲new for 2017?
q之後唔係無啦咩

可唔可以比條link 睇吓

黃，紅，藍，淺灰+藍
重有咩色，請出招😂

黑，白，zamac

邊到仲有板車推

普通版係咪30蚊內同埋信和 現時點比較集中？

白色邊到有貨

之前出嗰陣買的

呢家係咪唔會有架啦

願俾炒價咪有

唔好啊

700up可能會收到架

No54個架fd2而家幾錢到？

好似 四百中至尾？

其實呢架點解會咁值錢 我見又唔會特別靚

咁癲

冇計 真係鐘意

現時點？

一閣

買部銀噴白

係一閣
應該好快就冇咗

問咗
冇咗

上星期六去完一閣

點解唔買左先

佢個post星期日出
同埋淨係去攞車冇留意第二邊

掃晒佢益巴打都好

算吧喇，一閣d車你唔會夠人搶，上次po架豬車，我半個鐘去到都無左

去到話比人hold左，個客去左禁錢喎，我仲話我有cash係手都唔制

咁人地hold左無得講啦
如果俾你買 佢就會變得無誠信

嗯

新款🤔？

yup,新模

之前唔係話咩會有 FD2 既模型出咩
點解冇聲氣既

幾得意

大家點收藏？想淘個display 盒

荔枝角一早賣哂

Tarmac啲QC點 心郁郁想開line
如果出GTR就好

會出，R35

因為你唔係自己友

枱底會有貨攞出黎賣?

其實hw架fk2 你地覺得靚唔靚
同tomica嗰架比

鳩屎

我鳩up

你地唔好多嗲呀，早前我響forum,只係提過佢好面善，只係話響玩巨見過佢，我即刻俾人吊番轉頭
利申:勁憎玩巨，早已block佢

可唔可以形容下佢個樣
之前上去仲以為佢好好人
原來又係伏

Supra

有冇巴打知唔知呢個系列邊到仲搵到
突然諗起嘅童年回憶 以前有架唔見左

幾星期前係cwb博物館見到有一兩架 好似

尋日係旺角JC見到

我好似有中間左二，正想放左佢，幾錢收

淨係得左二一架?

新唔新 介唔介意番tg傾

淘仔幫到你 巴打

但係淘寶信得過咩
會唔會差好遠

唔敢係淘寶淘車仔

但我諗住淘hot wheels

貴撚到

打扑屎番左r34警車未

成本問題? 其實我都覺 一整呢d轆 架車d神髓即刻出晒黎

有陣奇趣會有特價 可以望望

就係因為轆呢個原因，我戒咗買普通Tomica只買TLV/TLNV 或者其他牌子車仔

屌 同我一樣tomica 依家普通紅白盒無晒性趣入 一係tlv/tlnv 一係premium

最緊要係影相影出嚟咁近，見到個轆就覺得爭啲嘢

無計啦定位唔同 tomica個價錢同造工都明顯係for小朋友做玩具

但係其實premium同普通紅白盒個價都唔係差太遠 講緊普遍係59同39嘅分別
咁當然如果上到tlnv呢d 3位數嘅就另一回事啦
premium轆又靚d 頭尾燈又用番透明件唔係銀色紅色一pat油咁就算 成件事真係靚左好撚多
premium架86 就係因為頭燈係就咁銀色油我就無左心機買佢

其實岩岩lee 架lotus 都係紅白盒
之前架fd 都係紅白盒
都唔駛premium 就有靚轆

tomica今次唔錯

majorette ?

想問tomica有無出過citroen ds？

好靚啊

好似得sm , matchbox 有 ds

幾錢

係呀

60

最平真係得tb

有無巴打有日本y拍代購介紹

新入

Estima咁快無哂

greenlight唔留盒了，底or車上面界爆佢

係啦 好大舊

有新車推

拆出來睇下

想一次過放哂手頭上d Tomica 有無巴打有㝫路？
起碼都300幾400架

有冇藍盒同紅白盒日製？

尾燈唔是透明件？

唔係

留明

劉名

準備磨殻拉spoon花

前排係現時點度見到仲有

玩具一閣有

型棍

留名等睇

板車周街都有貨啦

出第二輪了？

正屎忽鬼

有冇巴打知道邊道仲有得買

Ebay見過15美金
係槍街博物館見到350定400 唔太記得

報警算啦
仲要唔只一個受害者

架車好易買返

間野叫咩名話？唔洗set member lock喇，開佢出黎比埋cd rom睇

過左一百蚊不了 300幾400蚊唔洗買q版

周街都有，dmc仲有一堆賣$69

dmc 即係?

Daboxtoys model cars

有冇巴打知邊到有得買

tomica omocha啊 屌佢老母！！！
收咗錢訂車唔交貨 一味死拖爛拖

我諗住喺佢fb page留1星 但怕佢del post

我都想搵lee 架
如果有巴打搵到邊度入貨tg 我

間野無門市?

有 喺觀塘駱駝漆大廈

你有無踩過上去

之前試過 但直頭係冇開

睇黎著草

就咁睇圖之下 咁樣拖真係似無貨想着草

初頭上過去佢鋪頭都幾欣賞佢啲收藏 點知原來佢咁唔掂....

報驚有無用？

下集 叫佢退錢算喇 唉 屌佢老母 追都追到冇癮
仲要講到幾咁委屈

報驚我覺得黑警會耍我走 話呢啲係口同鼻拗 咩都做唔到

呢條撚樣，招數差唔多用盡了！
次次上親去，鬼影都無隻，點撚樣交租呀？
賣既野又貴，又唔係特別，成鳩日sell人買埋d唔關事野，我單拖一個男人上去睇車仔，夠撚膽sell人買「洗gap水」，係味傻撚左？講足十幾分鐘，仲話男女都用得，真係屌一聲！
BTW，希望你收得番錢，早d出去買過啦，或者去隔離「東京」「xyz」呢兩間問問！

晏就真係火撚滾 Whatsapp佢唔應 要我打俾佢之後先肯覆一下
跟住錄音話同㗎仔開緊會 今日都係交唔到車 要再約時間
屌佢老母我啲時間就嚟用哂追佢交車 J都冇得打喇屌

btw 巴打你上次搵佢訂野有冇落到訂？
佢交唔到貨之後又有冇退返訂俾你？
東京同xyz又喺邊頭嚟㗎？

佢而家fb都少左update啦
之前見佢同陽巨反曬面 支持下佢 點知原來佢係無料到

訂車仲可以去邊訂

要信譽好但好撚串 就童淫
想做狗就 陽巨
新車根本上都係依兩間

做開狗
咁第一間有咩串

$130會唔會徵到

成日串其他鋪唔夠佢多貨
但佢又真係多貨過其他鋪
就好似會場梯r同豬車咁 無人夠佢多同平
係fb成日屌人

咪撚信佢啦，同架仔開會 ... 笑撚死人咩！就算係又點？開足一日？

上次無落訂，但拖撚到你出面買唔到，日撚日等等等等 ...
撚到你著火！

東京係萬年、xyz係鴻圖道(唔肯定街名)

同埋佢地唔俾你同時搵其他鋪頭hold 車
佢地會好得閒去其他地方搵你個名黎block 你
好撚霸道

依家我咪係咁囉 幾乎日日追鳩佢
晏啲又要追佢退訂喇

退訂喇

又撚多你幾日 ...

當佢total loss
之後追得返會開心d

hold車都要開分身

佢話退錢要同個partner講聲
咁又奇怪喇 你有partner 點解唔可以叫個partner交車俾我呢？
不過佢肯退就算啦 雖然唔知係咪真係退到

屌 買6架hw fk2 type r
無一架靚仔
迫我全部用黎改
想搵架靚仔少少既用黎影相架嘛

最憎lee 款轆

繼續撚，真係無得頂！又玩多幾日！

都係拖既jei
報警算啦

上過一次之後都無幫襯佢地了

有無巴打知邊到有多d Q車賣？呢期想轉玩Q車
想搵suzuki swift

不過，應該都係得個幾間

on9
得屯門有
搵鬼去

我住屯門，駛唔駛幫買？

星期六俾啲童真我！

我要call我亞媽去幫我買..... 大佬幾廿歲仲叫老母買玩具比我

係咪有巴打搵golf系列 ,豆豆

唔識路嘛
邊到睇返黎

如果可以幫手買一架就真係唔該曬 但會唔會麻煩到你

Aeon Facebook

冇問題呀，但我少出市區，所以淨係可以郵寄，你ok嗎？

想請教一下greenlight同普通tomica or tomytec質感上有咩分別，
重d 定輕身d？係咪金屬車身?

買Tiny中過次伏唔想再中
話就話係金屬車仔，但個手感好差

巴打係咪想搵銀色花見台，如果條tg 我傾傾

琴日買左

係咪開得後門 ？

兩位都已tg

感激

元朗見到 殘盒 有冇巴打啱

其他車仔可唔可以一齊討論 ？

好撚夾 ,tiny既hiace軚

比佢地再重d,但greenlight d qc更垃圾 ,我今日又屌多架R34,全車精神，但車尾黑色位入面又係爛油 ,姐係一舊仔個隻，油未乾，就搵手摸個隻

greenlight全車金屬，車底，車身，但qc真係麻麻，佢地d美國車qc唔錯

可以，你睇下我d cm

歡迎

我果架面油都有一界花左

殘盒都要呢個價

淘寶買車仲快過搵果個撚樣拎車

呢架我見到55蚊抵唔抵屌，見到似係低級版既Tomytec，
又或者係有移印+換轆版既Tomica

有手手足知道400以下買唔買到？

抵 ,出面要60up

人地有透明件，車尾燈有detail,又有倒後鏡，tomica你唔好咁hea喇

講拉花 同顏色
再加埋個轆, 好抵

分享架舊車 32號 nissan gloria

各位巴打，小弟遲啲去日本，請問邊度會有花見台板車賣？
想一次過買 GTR nismo, LN144， 787B

應該香港買仲平

可唔可以介紹吓一兩間？陽巨好似賣得貴..

咪又係個幾間

日本多數原價, 仲可能要消費稅
陽巨個價比yen價平少少

我有銀色花見台多，有冇性趣？tg傾傾？

hw d 盒咁阻定
我都係掉鬼晒

有好多人係儲張紙

張卡

我用橙汁開都痴爛左
嬲得滯拆爛晒

覆咗你tg

聽日整多嫁出光花！

車牌點整可唔可以教下我

仲有遮光紙，同拉花仔

車牌淘寶有得買水貼
d拉花就用masking tape 姐住
慢慢噴上色就得
fb谷成日有人貼出光點貼masking tape

淘寶，如果要靚一定要趨左d底油佢，再噴灰，先再噴油，最後貼沒貼，噴光油

岩岩睇tarmac works fb個live
d新車幾正
真係好希望佢會出dc5同fd2

可惜經常Delay

你要有足夠既耐性先好 話出要等 到預購左又要等

都幾期待架r35

仲未睇

R35好靚仔 ,evo , e30 可惜無marlboro個幾粒字

R35既wire body 版呢？竟然無

可能全部都係依到既人買曬

係淘寶買鈴換

換一換軨三十零蚊走唔甩

係呀，好貴

靚仔好多

無，諗住買左tg group,呢到就無人，所以叫大家唔好搞

而家白蓋ae86幾錢到

唔洗應該，直頭係 ,好撚多人mon post

早排板車即刻走哂出嚟

以後自己買完先post上黎

上星期去過唔見有

係咪有巴打搵波子 ,好撚貴

去奇趣睇下
Ins格仔我都見過有

跟名加啊

係呀
同cd rom 講聲唔好意思先
cd rom 唔加

[/quote]

咁哩個post會否收檔

唔會

其實真係出聲既user 唔是好多

唔識既喂

平時個班呢

平時果班唔上水
開乜gp 都係無內容

咁多位留tg既同時 請cap一張以往係Tomica 01-06留過言既圖

最好係同大家吹過水
share 過野

成班cd rom扮熟 笑到流眼水
為左買車仔收料 可以去到幾盡

無話扮熟既 但作為今期樓豬見到咁多新既面孔都真係幾開心

假架

個dier係我黎
改左名

d 奶

好老實 樓上有d留左tg既
個名 見都無見過
一係就上黎八下邊到有得買車仔
之後就潛水
真心玩嗰幾位巴打 自己幾個分享好喇
加密都無用

就係有巴打係度講左間鋪
而家變左限購

好多根本唔係儲
買黎擺上fb賣

係
所以有時見到大量垃圾車放出黎
心諗:抵x 死

一話開gp 好多新面孔 diu

好多人mon 住邊度有車賣

我都唔係成日上水又想搵下白蓋ae86,同埋都係近排先開始玩

近排真係唔多覺
之前應該俾唔少cd rom 掃晒

之前起碼見到5-6 部以上

當我見到話有既時候都成1個月前都覺得會無曬

一兩個月前係到答左人地邊到有頭D86 轉過頭問個個Ching 去搵就冇哂 但明明個間鋪平時啲車冇乜人去買 以後問邊到有貨 要pm 好多有AC CD-ROM

sure
伸手黨
多謝都無句

有pm功能？！
我都覺得我地活躍會員要有自己一個gp
俾啲CD-rom 或者炒家狗收晒啲料

無呀
之前都係自己留tg 講

2架個後避震都係側埋一邊

tiny啲QC

垃圾

垃圾廠垃圾qc垃圾公關，用舊車印多少少拉花，轉車牌水牌就當新車賣掠鳩人水，睇你幾時收皮屌你老母

[/quote]

希望大家都仲記得我

希望大家都仲記得我[/quote]
等你成日

都好耐冇po過車

迴力好好玩

宜加玩呢d

換左軨仲推唔推到？

可以改到推到

今日攞左架巴士

幾靚wo

好過d 辣殺轆

換軨有冇好緊張？
一路驚失手唔敢換

我成日周圍都見到有 白蓋ae

唔會冇 睇下你咩價位覺得值得買

去搵多啲細鋪搵 好多時都有機會有
例如
總有 講漏左

真係買唔落手

EK9
雖然之前已經見過初模
但係上完色之後靚好多
炒家

推到，但好似hotwheel咁
不過我low低左，推唔推到都冇所謂

換上癮

轉爆左唯一一架fd2

有乜好緊張
爆底換 唔洗十分鐘搞掂
可以點失手

如果可以將tomica premium 轉哂做橡膠軚加推到就正

tg gp仲會唔會加人
係到有share過車仔

你留tg 先啦

其實premium d 轆已經靚好多

紅白盒果d 柒轆

爆左尾玻璃窗🙈

我想要Tomica d柒轆換落hot wheels 車到
Hw 嗰d真係好撚肉酸

一路覺得hw 啲轆好核突 鬼咁大對轆又7 所以唔玩hw 冇理由換個對轆仲貴過架車

對轆係咪貴過架車？

hw 果d 堅肉酸

而家淘轆要$20至35人仔
等於一架tomica車仔
香港有d仆街淘完賣成$65-80hkd
食水深到

我自己覺得幾靚
但真係好貴 唔捨得用

買完用黎擺呀

而家都無乜時間改車仔
搬左屋無露台又無地方噴油

改呀

te37真係幾靚
又唔太貴 買得過

人地上網賣30至40蚊咋
佢仲要一次過買咁多黎賣 除開都係25hkd一set
Ins 同 先達賣轆全部都係呃錢

所以咪話寧願淘寶都唔撚俾啲仆街鋪賺

轉貼

又有排炒

Tomytec 黎？

係，tomytec neo

出番正常盒喇好嗎，成日正方盒

通常會用咩去low低佢

新po

1

2

3

4

5